邊部電話影相拍片最清好靚?

除左IPHONE

打錯TOPIC 最清最靚

近期u12+ 好似唔差
唔怕耐可以等下pixel 3 應該都唔會差

pixel2=iphone xs

洗乜除左IPHONE 最好都未到佢
最好黎講
打片SONY 真正黑科技 手持好似加左雲台咁

影相華為P20PRO 但真係得影相好 機能只係中階機

平均形*** 同PIXEL 3

個人推轆鳩 多野玩又實用 FRO工商務同番學都OK

華為P20

Iphone夠晒

多謝咁多位意見

即係SONY防手震勁?

碌尻平均型

拍片係好撚勁 好撚定

pixel

iPhone XS MAX

Samsung Galaxy 9+

sony, pixel